皮鞋道理 也像我 百萬個不止

皮鞋道理 祖赫特 搞野無休止

皮鞋道理 曾一起走過的日子～

Yo子

皮鞋像我路過十個似我
情敵實在太多

皮鞋承受不起風化

尋覓過 皮鞋亦擦破
愛淘寶的我

文明能壓碎 皮鞋不衰🚬

有你有我有情有生有祖赫特

唱皮鞋唔係唱我

皮鞋像我 也許一天到晚 太緊張工作吧

Bb

fc橫濱

😘

皮鞋發覺沒有同伴不行

收錢